安夫人被冒犯了，而且是認真的:跟這樣一個女人結婚，是允許的，是可以忍受的嗎? 彼時彼處|喬治·麥克唐納 
 除了河水之外，還有別的東西使這裡的空氣比以前更能忍受了。 馬奇家庭三部曲，完成|威廉·迪恩·豪威爾斯 
 然而，在今天，沒有人會假裝他最得意的頌歌中的希臘文是可以忍受的。 布萊克伍德的《愛丁堡雜誌》——1845年1月第57卷第351期 
 在某種程度上，這樣的潑婦是可以忍受的，因為他們有時脾氣很好。 謝帕德·李，第一卷(2卷)|羅伯特·蒙哥馬利·伯德 
 即使是“惡霸鴿子”(正如帕迪所觀察到的)，如果他不完全討人喜歡的話，也是可以忍受的。 三個海軍軍官候補生|W.H.G. 金斯敦